[狂賀] 巴基之星收皮！

不過咁都有10皮獎金